巨蟹仔仔會點過母親節？

買野比老母，請佢食飯，然後夜晚搵阻媽慶祝

買左咩？

老母太寸 神交慶祝

巨蟹女，唔過

買左鑽石手鍊

屌 巨蟹仔玩不倫戀母
老母誕 仲唔開死巨蟹仔

講到咁變態

唔洗理佢